817818又有人帶風製造恐慌

818百萬大遊行/大集會呀
69 616 就係好多人一家大細出黎
先有咁既人數
而家未到你地又出黎嚇鬼
有事大家識執生架啦
同機場第一日 五點死線六點清場有咩分別
而家乜都唔駛郁
淨係嚇都嚇走你一班啦

Hello newcomers ! 先感謝大家加入！如果可以的話，請預留25/8 夜晚7-9點俾我地，我地會係佐敦有第一次既meeting

sorry send錯

呢個先啱

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

嚇死我
頭先見到記者會嘅唐英年同埋高永文
曾經覺得唐唐份人好純真
高永文都係個專業嘅醫生
但係點解兩個人職銜加咗全國政協之後
講嘢可以可以暗着良心
高永文甚至話示威者隻眼係比彈珠傷害
記者問佢係警察布袋彈嘅彈珠定係示威者嘅彈珠
佢就含含糊糊過咗去
有啲懷疑係咪照稿讀
究竟係俾人威脅定係想要權勢所以咁？？
最恐怖係嗰啲平時電視上面好似好純真成日做慈善嘅女神
乜鬼何超蓮歐陽娜娜
反轉豬肚就係屎

二百個流浮山刀手夠有人fc
見到未

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

推